[標籤功能] 只需3分鐘 等大家知道到底有幾撚多PR/5毛/藍絲 係度活躍

目前好似只適用於瀏覽器版本既連登
可以用黎取代block功能, 因為block左你唔會睇到佢地開post/留言,
咁做變左好似同駝鳥咁, 你唔會知道究竟有幾多仆街係度帶風向
同埋個LIST係可以大家幫手UPDATE, 會SHARE去大家個標籤LIST度

原POST: 【LIHKG User Script】會員標籤功能

1分鐘教學片

而家咩年代呀，個個都用手機app，你先嚟玩Monkey？ 你估高登世紀咩